今晚對面出埋刀手 你班畜生仲係度屌勇武

你地係咪short撚左啊

推

和理非去做肉盾擋刀啦，痴撚線

又唔好咁 但佢地要識醒
無勇武 等於無戰力
任人宰割

獲獲夜晚都有人帶頭屌勇武
仲要幾千正皮 乜撚野事先now

果d好多係p

到底我哋仲要放棄幾多嘢？

屌得嘅，一係就三毛，一係就左膠，三毛就唔理啦，左膠果堆你地咁想用愛與和平黎打發人，麻煩下次全部企晒係前線，睇吓你班友冧低先定對家改邪歸正先.
成撚日就係度愛與和平，又要縮係度拖後腳，唔好以為不割蓆就代表你地可以拖其他手足落水，如果係得嘅又唔見689即刻俾個雙普選我地

講起就躁

如果搞國旗，不如搞黨旗

搞紀律部隊宿舍會搞埋消防醫護人員屋企，點解要咁做？

另外投先揼落單刀手，我嫌打得唔夠狠，打死佢都無人會話你地錯

無人支持既勇武派就會淪為恐怖份子，即係同對家一樣，做咩都要團結大多數

佢哋和理非到入血

個post好撚巔
二十幾分鐘二千三千正評
有人明顯係五毛
都有人係真心
其實連登講左咁耐打著紅旗反紅旗
最後係對家先用依招
個post表面係支持同比意見前線
但下邊就有人不斷屌

唔該有左膠見到呢段野反省吓自己係運動中要扮演一個乜野角色先可以幫到其他手足同時唔會連累人，我唔想再見到有手足受苦

支持前線！ ！

Be water 因時制宜 唔係代表下下都要hit and run 麻煩和理非體諒下勇武受既傷 唔好再指責還手啊 出火球之類

唔好屌 同路人 不割蓆不分化 有咩一齊商討

不過注意返好多人係講緊搞到平民 當然部分保護黑社會嘅左膠係on9 大家都明

明白大家有時火滾,但標題可以客氣少少, thank you

泛民打手全面進場。